{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 수성구 갤러리 호텔 (3호점)"
    },
    "text": "ギャラリーホテル3号店では、全客室、フロント、ロビーを1日2回ずつ防疫しています。 ヤノルジャ会員にだけ提供される2つの特典でポイント10%の無限積立と4月フリーパス専用クーポンを提供します。 ギャラリーホテル3号店は2019年2月にグランドオープンしました。 ハイスペックPCを利用して超高速で映画をダウンロードしたり、劇場同時上映映画を無料で観覧できます。 ギャラリーホテルでは、ホットなビタミンシャワーが使用できます。 客室内にはスタイラーが備えられており、出張客のための最上のサービスを提供しています。 全客室は100%天然ラテックスマットレスを使用して快適な寝床を提供しています。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 1室2名基準であり、人数追加時に料金が発生します。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 身分証明書を必ずお持ちください。 顧客と提携店は、お互いを尊重し配慮する正しいサービス文化を作るために努力しなければなりません。 ギャラリーホテルは、差別化されたサービスと特別な経験を提供するために、常に最高の寝具と100%天然ラテックスマットレスを提供しています。 宿泊施設内のすべての物品は貴重な資産です。 勤務者も誰かにとって大切な家族です。 したがって、顧客の不当な要求を正当に拒否することができます。 顧客の非常識な要求には、無条件の謝りません。。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店の特典は何ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、ヤノルジャ会員にはポイント10%の無限積立と4月フリーパス専用クーポンの2つの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店のオープン日はいつですか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店は2019年2月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店では何ができますか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、ハイスペックPCを利用して超高速で映画をダウンロードしたり、劇場同時上映映画を無料で観覧できます。また、ホットなビタミンシャワーも使用できます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店の客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店の全客室は100%天然ラテックスマットレスを使用して快適な寝床を提供しています。また、スタイラーも備えられており、出張客のための最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店では料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。また、1室2名基準であり、人数追加時には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店の入室には何が必要ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店の入室の際には身分証明書の確認が必要です。未成年者の入室は制限されていますので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店ではどのようなサービス文化を大切にしていますか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、顧客と提携店がお互いを尊重し配慮する正しいサービス文化を作るために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店での物品について教えてください。",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、宿泊施設内のすべての物品は貴重な資産として扱われます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店での勤務者について教えてください。",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、勤務者も誰かにとって大切な家族です。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテル3号店ではどのような要求に対応しますか？",
            "answer": "ギャラリーホテル3号店では、顧客の不当な要求には正当に拒否することができます。非常識な要求には、無条件の謝りません。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 639
    }
}